一人一個只係勁一季的球員

vardy, marhez

swansea Michu

呢個真

2012–2015 Swansea City 52 (20)
2014–2015 → Napoli (loan) 3 (0)
2015–2016 Langreo 13 (10)
2016– Oviedo 27 (1)

但嗰一季真係好撚勁
當年傳佢轉會真係j出血

之後極速沒落到而家無晒影

查理柯士甸

收皮啦你

呢個又係,qpr果季先得,好彩無人買,最後修記傻仔要左

sor囉

Michu唔係大傷過都唔會咁

藍斯

有時真係命運

高基連

沙豪域

一定係Kane

Derrick rose

好似勁左兩季啦

踢到入國家隊
仲要嗰陣時西班牙

馬斯亞

呢度都有隻獌狗改呢個名,btw 佢未勁過,神射手都無拎過

美斯

新特蘭上返英超果陣既菲立斯
其他時間其實OK，但係都無果季咁勁

識貨

個季以為佢終於成材，點知季中傷完就柒返

個季佢又入波又助攻真係j撚死

贊奴沙

高基

馬迪

第一個唔認同,其他都算係

馬迪唔算得一季既

今季77地

你意思係贊奴沙從來未勁過？

佢果一季係dominate左成個nba
可惜

係,根本就廢

高基連

施素高

占士

One season wonder

我個人印象係希迪布蘭，拎冠軍果屆好勁，之後係咁派膠

雲達個艾列頓，破完神射入球紀錄之後廢哂

諗起艾達

阿仙奴嘅贊拿斯算唔算？

C朗

馬捷達

J仔都唔係咁邊個係

依家好似消失左咁

巴迪斯達

馬體會cerci

加比爾捷西斯

嗰陣打水晶宮嘅andrew johnson
升上英超做神射手入選埋國家隊

Jasper Wecksell

查理阿當

史尼達勁果季真係球王級，可憎洛賓豬隊友

cisse正確啲講係半季
一黎到好似鳩射都一定入咁 睇到嘩嘩聲
心諗舒利亞件9號終於後繼有人
嗰半季之後連波都控唔住

仲有謝拉域都係爆嗰半季

一季？未開始睇波就收皮啦 KI連一季勁過都冇 帶隊冇playoff vs 帶隊東一

熱刺唐辛

同ba一人半季

尼迪迪

cisse黎之前係德甲神射wor
依家講緊勁一季wor

一場定一季?

kewell

法卡奧，對車仔入四球果季勁到癲

法卡奧勁得一季? 笑話咩

勁一場就岩

卡拉斯高

Zaki (做左英超半季神射手就收左皮 ）

Santa Cruz

David Bentley

以前讀中學個時英超有個比亞提好撚勁

貝軒奴

邦尼

占士洛迪古斯

一分鐘

柏夫由真高

加菲迪
古亞連

兩場 仲有場對新特蘭

伊比斯域

高基連 本身防守力高 其他能力低
比雲加改黎踢btb 即刻暴露曬弱點

嚴格黎講得半季
一月就傷左

對新狗個場佢路過個波撞中佢入
嬲撚到我

伊比斯域 半季好波

華dee算咁啦 今季都有十幾球

依家D球員成日勁完一季就賣40-50M
大會衝住去執水貨

夏格維斯

施格臣

未去中超前既葡超球王-積遜馬天尼斯

笠臣簡奴
一季都冇 係歐國杯勁過幾場

因為冇勁過？

之前迫宮先hea踢啫
雲帥被炒即刻英超13場入8球

卡路爾

Alexandre Pato

係葡超勁咗三季

華西個米斯達
拎完西甲+歐協就收皮

賀芬咸果半季 伊比斯域 奧巴斯 丹巴巴亞 勁撚到癲

李威廉

盧基
活基治

SiuMa Lihkg

勁左10秒

施仙奴 （曾經為卡富接班人，一過皇馬就 ）

馬列斯 （叛徒加一季貨仔，傳巴塞 ）

阿古蘭尼（傷前傷後都咁廢）

馬捷達（一季救世主 ）

林書豪

David Nugent

占士啦

正想講

three season wonder

諾域治神峰亨格比

伊比斯域今季好勁下喎

佢今季傷姐 出親黎都有貨交
希望下季可以沖擊下playoff

連續3季one seaeson wonder 姐
虛火黎

巴克利

利 二世祖

呢個不嬲英冠料, 係果陣英格蘭前鋒揀無可揀先選佢

邊有拎過，個屆22球第二名之嘛

3 times one season wonder呀

條廢柴冇勁過 就算成名個年d波都係9下9下

kane呢種身型同踢法好襟踢

下盤又穩又高靈活 射術仲可以進步

又夠好戰 英人黎講係好撚值錢

我估佢成就可以去到朗尼奧雲舒利亞

遲下拎埋英超應該會參照兩位師兄過皇馬

唔睇波架嘛人地
去柏林之後幾撚勁

林拔算唔算

勁唔勁過你???